話睇大波狗乸戇鳩嗰班入一入嚟

但係有份出去直播找數、返嚟仲要開post圍爐班撚樣仲撚戇鳩
818第三次「破百萬遊行」，政府表示理撚得你。
然而一大班「抗爭者」選擇819走上街頭找數、「放鬆」。
醒未呀屌你老母香港人
知唔知同一晚上水有人灰撚到企跳、將軍澳有人畀人砍？
你地係咪痴撚咗線呀？係咪唔記得呢兩個月發生緊咩事呀？點撚解仲有心情出去嘉年華？
知道實有班柒頭，係呀話緊你柒頭入嚟駁我，放鬆都唔撚俾？
你老母臭化閪，要放鬆唔係呢一日、呢一刻呀
6個人+2個人盲+7xx被捕
唔好咁撚善忘同埋俾啲覺悟啦大家
積極推返嚟緊嘅活動嘅post，啲鳩post由佢沉，醒啦屌！

光復香港 時代革命

推！ ！
823人鏈 823人鏈

推推推推 都只能留下一句不割

823人鏈 823人鏈
香港人唔好咁善忘得唔得

推

醒呀香港人

唔想輸呀

五大訴求，不敵兩大肉球。

淨係留低負評嘅屌你老母

咪撚善忘呀

圍爐撚贏一杖

不要忘記

仲有9個人屌唔醒

放鬆都要擇日？琴日冇特別活動搞呢啲關我地咩事？係咪睇咗以後就唔識發夢？咁得閒指責分化不如開啲有用嘅po啦

我絕對無阻止大家放鬆、娛樂，放鬆係必須添。話之你日日食吉野家飲喜茶，但你喺到消費緊場運動呀戇鳩仔
我開post就係為咗屌醒你呢類人，唔好再俾藉口自己做柒事，做返啲正經嘢。所以我呼籲大家推有用嘅post，同埋有貼嚟緊活動圖

更正：824和你塞取消

冇人睇呀 唔好再開呢類post

唔想見到啲人out fo咋

但係我係唔會做呢啲事架喎，你屌我冇用，我只係唔會屌佢地啫，又唔係好大件事，又唔係晚晚搞，自己人圍爐打個飛機都唔畀你估今日會上國際新聞話”protesters finished a lap with no clothes on”咩，本土除咗連登都唔知有冇人報呢件事，點樣消費到運動
真係柒出國際唔屌都會知自己柒咗啦
我屌飲喜茶食告別家都唔屌呢啲，幫襯中共支持者唔值得包容

圍爐仲唔夠柒？連登對成場運動影響細？我只係覺得此風不可長，所以想開返個警世post提醒下大家。另外蘋果動有報導件柒事，而且俾啲柒post上熱門對場運動百害而無一利。

裸跑又上多個熱門 好撚嘢

你on9幾多人傷左流血呢？